[kpop］ITZY 有娜 ，'持續長高中'

來源: Nate

1. [+496, -48] 有娜和Lia某方面來說都有點像樹懶ㅋㅋ

2. [+304, -52] 我覺得她和SPICA的金甫娥很像ㅋ

3. [+288, -58] 她好像也有點像以前的一個女演員羅賢姬? 有人說她們這次的新歌歌詞像高中生的逃學日記，讓我覺得有點好笑ㅋㅋ

4. [+93, -51] 她真的好漂亮~~~~

5. [+47, -16] 我個人覺得留真更漂亮，但常常都是有娜登上新聞主頁

6. [+41, -9] 有娜和張員瑛都是天生要當偶像的料

7. [+28, -10] 很漂亮，外型真的很搶眼ㅋㅋ

8. [+25, -5] 我覺得她最漂亮，貴氣、性感、可愛、清純，各種特質都有，而且腿又細又長，真的很漂亮

9. [+14, -3] 身高高讓她看起來更突出了，假如她今天沒有這麼好的比例，就不一定能這麼搶眼了。她有模特兒的外型，也有很優秀的身高和臉蛋

10. [+13, -5] 很漂亮

#ITZY #禮志 #Lia #留真 #彩領 #有娜

Itzy:있지:台灣首站 Fall in ITZY :: 台灣初心站 ITZY::台灣應援站

睇個勢，有娜未來有機會大紅，韓國網民對佢同留真嘅評價都幾好; 唔洗幾耐，應該可以放有娜出去拍劇，接廣告代言

過幾年可以去打NBA

剪完個平陰頭想屌爆佢

拍劇? JYP演員部垃圾到就廢部

初頭睇好怪，之後睇順眼咗

我都想屌爆佢

呢個又係死，一係有人邀請某某成員拍劇就話個成員要專注團體活動，唔俾佢接戲劇，錯過機會； 點知佢自己搞隊女團又搞到成pat屎咁，半紅不黑；wonder girls , miss A就係人辦 ；一係個戲劇部就廢嘅
好彩twice 紅得起咋

又成撚日發埋哂啲美國夢，如果佢搞撚衰埋itzy ,實唔撚放過佢

有Lia 實食冇痴牙

佢係老闆，鍾意點咪點
就算要佢地接客都無計

有lia搞衰成隊

老鼠屎

越睇越正

講乜撚野阿你 我屌撚爆你屎眼

jype唔會放佢地單獨出去啦
預計都係同對TWICE一樣
一齊拍廣告,初出道一齊上節目
最多比佢地單獨開多d V Live
出道耐左先間中比佢地單獨上節目

不過twice都出道咗差唔多5年，拍拖禁令都解除埋
仲未有成員出去拍吓戲，JYP應該睇得出佢地冇一個適合演戲，同埋可能外國line所限

Itzy就話出道唔耐都理解，暫時知名度比較高都係留真，
JYP如果再捧吓應該可以更上一層樓；至於其他成員，真係要睇JYP識唔識捧，過多一年可以試吓俾門面做吓客串之類，當儲經驗，比多啲觀眾認識吓，試吓反應冇壞嘅
Itzy個優勝之處係5個成員都係韓國人，易做過twice好多

可以做富江

難得認真POST

Jype而家唔會淨係捧一兩個成員,都係以團體行先
頭兩三年應該係keep住出專輯,仲有jyp個美國夢
仲要開concert
唔會有太多時間比個別成員出去單飛拍野

美國佢諗都唔洗諗 一定失敗，我覺得專注韓國發展好過，鍾意咪掟佢去日本發展囉⋯⋯不過itzy 風格唔多啱日本人口味

好柒